兩黨其實各有一半支持者，睇 google news 全部唱好biden 唱衰 trump

咁pro trump 既傳媒咪發達？咁少競爭果一半市場

politico, Daily Mail, National review都係偏右派